哈！反利班柒頭又要捐返入佢老母個西窿XD

酸左成季以為季尾可以出黎威點知又比我利熱血大反cup

new賓🤣

好驚佢今日嬲到周圍放針

岩岩比佢針完

所以今日唔坐巴士番工了

吊牙！條能樣連狗都唔放過

屌你老母

樓主真利

曼迷都唔出聲了

ching有冇call隻g慶祝下？

又線腳果年捧到依家

尋晚半場1:0訓能左

以為都追唔到？

呢個post25多到

高普二奶命

怕什麼
星期日又可以蒲頭瘋狂恥笑了
反利

[放針觀塘]女子觀塘搭的士 遭座位針筒刺傷臀部

真

尤其是樓上。

係多蒙特先係姐

好大機會反cup